被三警私刑虐待老翁早前判囚 提出刑期上訴得直 即時獲䆁

62歲老翁鍾志華去年6月25日在上水因醉酒鬧事送院，懷疑遭三警私刑虐待，至於老翁亦承認毆打途人及警長。他早前承認襲警及普通襲擊兩罪後，被粉嶺法院裁判官蘇文隆重囚半年。他今向高等法院提出刑期上訴得直，即時獲䆁，法官彭寶琴押後頒布書面裁決理由。

上訴人質疑原審裁判官使用考慮兩罪刑罰同期抑或分期執行時犯錯，至於兩名事主傷勢輕微，法庭毋須就襲警罪採納最高刑期，扣減認罪折扣後判處4月。上訴人又強調被告沒有酗酒習慣，也非有預謀犯案。

法官彭寶琴同意，儘管法庭有須要保護執法者，但根據上訴庭指引，最高刑罰只適用於情節刞惡劣的案件，但本案被告只對警長揮拳一下，法庭沒有理由採納最高刑罰。

彭寶琴

紅底法官竟然正常

早排兩隻藍屍打人
判社會服務令

蘇文隆。。。。。。。。。。好納粹 心腸。。。

你死鳩咗去啦蘇文隆

咁嗰三條黑警而家點？

竟然係肥婆琴

我反對你既反對

咁黑警呢？
酷刑罪啊dllm
又準備訓斥了事加人工啊

牙琴

推

蘇文隆幾時死…

三警幾時判

彭寶琴美國好多家產？

蘇文隆應該準備做大灣人。

唔係政治case
你地咁開心佢咁判做乜？

見到十一門徒咁樣比人罰
比你係對家都淆啦

重點：彭寶琴

淆?

屌你老母死紅官咁都得？

制裁近了，你們應當後悔

呢排啲法官正常左

制裁近了 應當後悔

蘇呢條垃圾可以判到連紅到黑既彭都判佢錯

個呀伯都係藍

唔係彭寶琴正常 而係蘇文隆對非藍絲嘅判刑太撚癲姐 呢單判半年同社工調停判1年都係完全脫離晒法律原則

屌你老母啦蘇文隆

根本正常就算要坐多數都係判三四個禮拜

62歲就老翁

肥婆膨

彭=垃圾

diu重點!!!!!!!!!!

呢個真呀
柒十一就話有人照, 又送樓又盛安撫佢地聽聽話話
但下面呢班邊會有人理, 話鳩知佢地變condom啦

「制裁近了，應當後悔」X

「制裁到了，下個是你」☑️

制裁來了 要光復....

等緊大家唔記得

連紅官彭寶琴都覺得蘇文隆判錯

唔喺示威現場 搜到辣椒水同棒球棍 判一年半

另一單示威者藏開山刀唔係佢審都只係1年(雖然相對藍絲都係唔合比例地重)

如果無記錯尖沙咀個白衫女子用觀星筆被狗屈襲警係判3個月
呢單半年明顯過重

唔係社運case

離譜到連肥婆琴都頂唔順

有撚片都冇事

真係應該送蘇文隆去用崑崙銀行.

被粉嶺法院裁判官蘇文隆重囚半年

屌你老母蘇文隆

彭寶琴？

制裁近了紅官應當悔改

彭姐怕sanction

飲醉伸左一拳半年

因為個阿伯唔係因為政治入獄

主審法官彭寶琴個人資料

林鄭月娥應該和彭寶琴是很好的朋友

高院法官彭寶琴將「梁天琦」和強姦犯相提並論

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

個單都多疑點啦
根本無證據影到佢射
一味偏重黑狗個面

只係醉酒鬧事囚半年？燒你數簿啦

私刑虐待先大撚鑊

有哂cctv 都無事 又要鞭一鞭omdb

制裁近了

伯伯

個阿伯都係藍架 回力鏢

A Pang 食錯藥？

成件事同示威無關緊係正常判決啦,試下後生仔睇下會唔會唔減

搵白鴿幫都藍？

𠝹面的確情節嚴重⋯ 而且條鄉黑係清醉⋯仲揸刀 冇上區院佢算好彩

出事第一時間搵白鴿林卓廷幫手
藍極都有限

腥簡髮字

被告身上跟本搵唔到有觀星筆
擺明係狗老屈
法官砌生豬肉
印象特別深刻

睇返老翁個case
刑期高一倍
完全唔全理

每單case d官都要mon 實，遲啲有篤灰link， 直接send 去美國投訴佢地，歐洲都要建議成立，唔係公正判刑嘅，第日只可留返係大灣區......重有要向佢地讀過嘅外國學府complain, 順便幫佢地除埋專業資格....

呢排啲官好似正常返少少，但係之前犯錯嘅唔可以放過要幫佢哋除牌.....

無錯啊
另外單社工阻狗一年都on9
同埋仲有單交通狗拉話要掉老師落橋個單又係鳩判

怕被制裁

但放走左3隻賤種狗

社工嗰單

真係仲未有紅官超越得到

繼續推

佢一定係驚到瀨屎

九成係

彭寶琴條閪婆係咪好多美國資產

你想現金出糧咩

垃圾蘇文隆

法治又贏

唔係彭寶琴想洗底
而係蘇文隆錯到仆街
唔好錯左重點
比佢地玩good judge bad judge spin走左

繼續打緊細路

原來唔係彭寶琴好人
個阿伯已經坐左3個禮拜，本身判6週，扣埋假同認罪都好快放得只係提早幾日走